keytool -genkey -alias ingenicapp -keyalg RSA -validity 20000 -keystore ingenic1.keystore -storepass ingenic300223 -keypass ingenic300223
您的名字与姓氏是什么？
  [Unknown]：  IWOP
您的组织单位名称是什么？
  [Unknown]：  IWOP
您的组织名称是什么？
  [Unknown]：  IWOP
您所在的城市或区域名称是什么？
  [Unknown]：  Shen zhen
您所在的州或省份名称是什么？
  [Unknown]：  Guang Dong
该单位的两字母国家代码是什么
  [Unknown]：  CN
CN=IWOP, OU=IWOP, O=IWOP, L=Shen zhen, ST=Guang Dong, C=CN 正确吗？
  [否]：  是 
